.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "FETCH-EBOOK-METADATA" "1" "janvāris 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
fetch-ebook-metadata \- fetch-ebook-metadata
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
fetch\-ebook\-metadata [papildiespējas]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Iegūt grāmatu metadatus no tiešsaistes avotiem. Jums jānorāda vismaz viens
nosaukums, autors vai ISBN.
.sp
Katru reizi, kad jūs nododat argumentus \fBfetch\-ebook\-metadata\fP, kam ir atstarpes, pievienojiet argumentus pēdiņās. Piemēram: „/some path/with spaces“
.SH [OPCIJAS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-allowed\-plugin, \-p
Norādiet izmantojamā metadatu lejupielādes spraudņa nosaukumu. Pēc noklusējuma tiks izmantoti visi metadatu spraudņi. Vairākiem spraudņiem var norādīt vairākas reizes. Visi spraudņu nosaukumi: Google, Google Images, Amazon.com, Edelweiss, Open Library, ISBNDB, Overdrive, Douban Books, OZON.ru, Big Book Search
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
Grāmatu autors(i)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover, \-c
Norādiet datnes nosaukumu. Vāks, ja tāds ir pieejams, tiks saglabāts tajā. Bez šīs papildiespējas vāks netiks lejupielādēts.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
parādīt šo palīdzības paziņojumu un iziet
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn, \-i
Grāmatas ISBN
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-opf, \-o
Izvadīt metadatus OPF formātā, nevis cilvēkam lasāmā tekstā.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-d
Noilgums sekundēs. Noklusējums ir 30
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
Grāmatas nosaukums
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Izvadīt žurnālu uz konsoles (stderr)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
parādīt programmas versijas numuru un iziet
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
